\cleardoublepage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{Заключение}
\chapter*{Заключение}
\label{chap:conclusion}
В алгоритмах детекции объектов довольно открыто стоит вопрос об оптимизации работы \en{sliding window framework}. 
Из-за достаточно большого количества анализируемых окон, производительность алгоритмов, базирующихся на поиске объектов детекции по окнам, оставляет желать лучшего. Конечно, понизив точность мы можем выйграть в скорости, но часто в таких алгоритмах требуется повышенная точность и производительность совместно. Таким образом текущая работа позволяет решить обе этих проблемы, уменьшая количество предлагаемых окон, мы позволяем нашим алгоритмам за доли секунды \cite{ZitnickDollar2014} предлагать лишь 1000 расположений объектов, чтобы тяжеловесные алгоритмы классификации могли с большей точностью определять содержиться ли в окне, объект детекции. Это гарантирует как и высокую производительность, так и хорошую производительность. 
Так как большинство алгоритмов детекции работает очень близко к скорости реального времени, версия реализованного алгоритма должна работать без замедления. Но текущая реализация не позволяет использовать себя в режиме реального времени, было выявлено, что скорость работы лагоритма на выбранном языке программирования значительно хуже, чем реализация в оригинальной статье, текущий код работает со скоростью в 10 раз превышающую ожидаемого время исполнения. Это означает что текущая работа может быть улучшена за счет дополнительных оптимизаций, о которых говорилось ранее. Несмотря на пробелы по времени работы алгоритма, точность предлагаемых окон целиком и полностью соответствует оригинальной статье. 